唐姨38歲啦！！！！

唐詩詠（Natalie Tong，1981年5月3日－）

遲咗幾分鐘添

祝唐姨早日有人埋單

唐嬸喇仲糖衣

成38歲都咁靚女
有得屌一定屌，不過唔會同佢結婚

又老又乾 唔係三色台佢撚有女主角做 咁既垃圾好心就咪開帖講啦

真係算keep得好
又甘願做人肉沙包

陶瓷黑地

以為唐寧...

美人去咗邊

難怪洪爺成功爭取到長跑魔人嘅歡心，佢都仲未出pool

又一年

馬明要左佢啦

唐E

成日都覺得佢係李籠怡

謝安琪人瑞42歲喇！！！！

謝安琪（英文名：Kay Tse On Kay；1977年3月13日－）

塊西黑曬反皮又發臭

我反而覺得
雖然而家都唔算差
但比起佢初出道時，已經差咗好多
主要分別係個面形，面容，同個眼神
以前個眼神好有神采，會發光
呢啲通常係心性上有明顯嘅轉變先至會變到呢種程度